點睇反送中人士呢頭成日恥笑愛字頭搞遊行集會包到成隻粽咁，果頭又叫人同黑警對抗時就要戴口罩？

成日笑鳩人唔見得光，原來最唔見得光既係自己
覺得自己冇做錯既，又怕咩比人認？